其實要有外資高調撤資先有用

成日講但又唔多見
太低調又冇迴響